---
ID: 262836
post_title: 浏览次数马上过 2W
author: 南 靖男
post_date: 2006-01-06 21:42:28
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/01/262836
published: true
---
每天近百次的到访记录不知道是怎么来的？
难道是搜索引擎，但是在 google 乃至 baidu 上面根本搜不到啊。
如果是大家来看的，但是具体日志的阅读次数并没有增加。
不晓得了，管它咧，这里就是我自己写也无妨的。
嗯，把以前就有的 google 广告重新加进来了，只是放在日志首页和存档索引上。
另外，正在重新做个人主页，全部更新为 UTF-8 编码的。
VIM 确实是一个非常好的编辑器，很方便的在 UTF-8 和 GB 两种编码文件中切换。
至于自己的 blog，除了 <a href="http://203138.q-zone.qq.com">QQ 的空间</a>是 ACG 方向的外，现在又多了一个 E 文 blog See-Saw &amp;line; Dream Field。
用的是 Blogger 做后台加上 51 的免费纯静态网页空间。
主要是想提高一下自己的 E 文啦，反正喜欢写 blog 就写点 English 吧。
See-Saw 的名字当然是来自于 http://www.fictionjunction.com/seesaw/ 尾浦由记。
只是一个巧合哦，我的 SAW 缩写是另一个意思，呵呵。
如果有人想加入的话，到 <a href="http://www.blogger.com">Blogger</a> 注册，然后告诉我用户名就可以。
嗯，好像我还有另外一个技术 blog 来着，许久没更新的说，差不多已经忘记了。
我也好像前些天就准备在这里增加技术类日志来着，不知道怎样还没写？
疑惑。一边看秋叶原 COSPLAY 王者选手赛一边反省吧～～
纯日文的说，也许有一天我会弄一个日文 blog 来着，昨天上班就研究了一天的日文输入法。。。